網上搵唔到ipad 7嘅ram嘅資料

最快幾時知道??

2gb
斷估

應該唔會，上一代都係得2gb ram

A10咪2gb
你唔係覺得會有3/4下話

3gb唔過份啦